玩完啦！山神又推死位！

山狗真係全能到仆街

真心垃撚圾

山一招澳門狗都 mark 到佢

渣到

cut入中間啦on9

全能到撲街都唔夠力場玩

底線傳底

去緊攞三亞

單刀横傳

死獌狗

cup入大位啦 仲爆底

妹下妹下冇撚用

淨係識推去邊線

屌你老母 個龍係前面射去右邊邊線托踢

仲有人信山神xxxxx

推波出界

快撚手黎個山一招cut in啦屌

吊波入禁區未？

山神做鋒做到咁撚廢，都唔識射龍

屌人地向前扭波

山狗就向橫扭波

禁區都入唔到

垃圾風一個

屌你山狗生性啦

個龍喺中間，佢就痴住條邊線跑

日乙不了

無撚用

直線盤球

覺得自己好好笑？

屌你禁區都唔撚入，獌狗有冇咁廢啊

死獌狗冇鬼用

rubbish

笑左

屌你推入禁區啦

山狗

推出界了

推埋出界

笑撚死

吊波呢, 吊返入中路先得架

真係全能到仆街

又死去左路，cup下大位都唔識

無啦

唔係全能到仆街嫁咩

廢柴 cut入去丫嗎 仲推橫

吊入禁區la diu

撲你老母街

屌你老母山狗射左個8號波去邊呀

又揸流灘

獌狗都係無撚用的

山神又贏

又bin c

on9仔聽日準時返工啦

推得咁曳，撐唔落

山神仆行死

冷靜，上次個風都入海南回旋出來

妹足成晚

做咩要拉邊,唔cut入中間??係咪想做綠葉,做半主角唔好咩

港隊禁區都入唔到 正廢柴

雨都冇滴

得個快字，方向又跑錯，腳力又弱。
等下球單刀好過

要幾痴線先打得出呢段野

又吊走過8號波

渣能到

渣ha